【險簽大衛雷斯+險賣2&b】阿仙奴19-20球迷吹水區 MLVI

迷禾仲以為唔洗走

官酸呢屌！

Bernard Kean Richardson
Sigurdsson
AG Gbamin
Digne Mina Keane Sidebe
Pickford

Sub: Iwobi, Walcott, Lewin, Delph, Holgate, Coleman
好似仲齊章過獌

險賣隊史上第一人

你地唔要我個post

永遠懷念2&b

Pizza Hut Restaurants
@pizzahutuk
Hi
@ManUtd
does Ed still want this table booked under 'big name signing' or shall we cancel that one as well?
1:09 AM · Aug 9, 2019

Pizza Hut搶口到

差咁 Mustafi

死左？

屌你冇po頭

剪條片成個鐘

遲d險賣細梅

賣去國外係未完

自從我被阿仙奴捨棄，我心已死，只餘下沒有靈魂的肉身。

有禾脾仲點睇落去

你同2&b 邊個先係食大麻果個，好亂

大個都唔見得醒目

妒忌？

一撚定要清

為左俾Tierney 係headline 耐D
專登唔宣雷斯

hea過Ozil

2和B 能不再為你痴纏
明白改不變 你亦離開很遠
就算花光心機守每一個諾言
最後誰又會可憐

Real

大個左都唔見得唔戇鳩喎

下個po我開

穿梭伊和比

收到風
2&b reject咗愛份約

笑死 見拖肥po成班我廠叫珍惜禾b

吸大麻

NO 呢度無你既事

屌 唔係賣唔出ma

如果係白人

下個po賣細梅

坦白講 嗰兩隻中堅仲廢過我地
俾我會排Calvert lewin 先過kean, 我真心欣賞佢

收左order做野

Arsenal can announce David Luiz when they like. No rules on that. Everything is done. David Luiz will be announced as an Arsenal player tonight. Having had such a big window, you can understand why they’re milking it!

Interesting that Venkatesham said “I don’t recognise this £40m figure”... but Arsenal have ended up spending about net.... £40m

守次所吧

邊輪到你貢同跛神講嘢牙

罰佢錫愛狗春袋

仲未計賣梅屎同埃及

28+12 如果要入歐聯定歐霸先拎到就67

邊位黎lock左

咪撚宣呀笨

無辦法接受現實 自製假想能延續故事
妳的聲線還仍言猶在耳
已分不清楚我位置

完全係洗哂未來錢
今季上唔番去可以成隊汁笠 + 愛狗必須落地獄

Tierney 千字文道別信

BREAKING NEWS
David Luiz re-followed Chelsea's IG

巴打個名

@男兒志在屌西

我同Wenger講

希望你地可以尊重下我b

清到呢兩件就正廢西

Hi

夠忠心

人都走左 尊重下啦

Confirmed 唔宣

官嚟托柒

如果唔走咁點

咪又唔係既 清人都清到80m如果細梅走到
最多暫時係yearly installment 20m

Block左成年

真阿dna差不多走哂了

Deal 唔到

又變笑話

大家準備好未

都準備好了

DLLM

禾b同雷欺到底點架

靜啦屌

阿叔係度就可以了

禾脾留隊
唔靜

見唔到電欺官宣點訓

明顯無心機

利申：其實沖緊涼

但愛狗唔係出哂相啦咩

應該訓醒有

手足齊檢舉！ 唔該
段片影到勇武個樣！

Skysports Key圖黎

入撚左紙啦屌

大衛雷斯呢

BBC話壓哨轉會得6單
熱狗2件李城1件
錫菲聯1件
般尼借飲水
即係2&b 同雷欺其中一單係假

可能趕唔切

熱狗 L唔知mud 9 無遞紙應該

唉屌 訓得

仆街 2b了

熱狗個2件應該唔係依6件

唔係咁搞笑呀話

唔走雖然都好，但又俾人笑了

由始至終 一張2和b 係愛華頓出現既圖都無

Ornstein (David Luiz) “It should be announced in the next hour”

死轟狗,官宣都要撚我地

2b key圖黎
用左禾仔身

咁等埋先訓

2&b ig 撚鳩we??

系咪整片太慢

下 咁即係deal唔到？

定飲水借
唔計

臭閪官宣都撚咁耐 抵屌啦

禾比連登仔

垃圾到

Kieran Tierney@kierantierney1
“This is the beginning of the rest o yer life.” - @GerryCinnamon

@Arsenal

開po唔錯數字 有po頭係基本嘢啦
諗靚topic就optional

Ryan 未close window 都流出晒影相圖啦

David tier幾

驚乜鳩雷斯deadline前已經簽好
未官宣姐

L唔知乜9 dead前簽咗 只係遲官宣姐

佢肯轉阿狗icon未

我係呢個區16年了

4點無官宣就推返7-1出黎

中堅識放長波咁係咪防中可以少d現位再帶上去？

iwobi走係流料？？？？

梅斯達菲夠有長傳

禾b ig做咩

老餅

傳俾對面？

1111111111

沙加 雷欺 走場狗 自爆鐵三角
場場都0-3開波

J住女holding 頭囡先

呢個區有矛16年貢耐牙

Higher than 1

on9

愛狗都唔比玩長傳

計埋高登？高登好似2：8先開第一個post?

唔燈係bonus

你大爆發
而家好高汁

高登年代... 雷爺黎之前一兩季開始鍾意我廠

tierney同luiz 係咪都confirm 左簽到?

呢個真

冬窗再黎

賀丁年僅20歲，身高1米82，7歲時便加入保頓的青年軍，並於球會成長。2015年3月，他被外借至英格蘭乙組足球聯賽的貝利。2015年8月首次替保頓正式上陣。季尾被保頓球迷選為球會年度最佳球員，但由於保頓於2015-16年賽季於聯賽敬陪末席，下季需降班至英格蘭甲組足球聯賽作賽。

holding 抵買 200萬
不過得182cm打中堅唔夠高

你燈到

系

夏窗未完架
要清走場 埃及

計埋高登掛

不過唔識佢

Ornstein on Luiz to Arsenal: “It didn’t entirely come out of the blue. We reported in January 2018, I was looking back on it last night, that there was some late interest on deadline day from Arsenal for David Luiz then.”

當年佢打右閘
兼職中堅

點會

唔明點解要賣2禾b唔係踢得好地地架咩

好

佢1米87

射波滴尿

渣加mk

3年前咪182囉

愛狗要清洗雲加舊部

1米87夠唔夠打中堅?

高左

屌

188 now

20歲都仲發育到咁多

Ornstein: “Arsenal have brought in a number of people who have links to David Luiz. Unai Emery was his coach at PSG for a period & Edu is Arsenal’s technical director & they know each other from Brazil. It’s not entirely a surprise [to sign Luiz] from their point of view.”

190 tmr

冇end product

依家個陣點排?

信david等多1 hour

jj有冇長到

真 愛狗好撚小氣

死雞撐飯蓋

Laca
Auba Ceballos Pepe
Xhaka Torreira
Tierney Papa Luiz Bellerin
Leno

三點前唔酸訓教

1.88

阿狗=香港
爺爺=英國
愛狗=共狗

小氣就清燒啦
換佢出黎發愛老脾

雲yaya可以教愛

好正

Fax 機又壞

上年傷之前真係眼前一亮 可惜比獌搞到收咧

ozil , iwobi , kola 都無正選?

仲以為賣iwobi會入其他人
如果冇買到其他人 做乜唔留佢打後備

david luiz 係 中堅+防中
monreal 係 中堅+左閘
chambers 係 中堅+右閘

幾有彈性

好想比佢吸乾晒啲精

沙卡=林鄭

邊清到
咁高人工

眼訓啦屌

iwobi有

Iwobi賣走了

2018年真係有傳過阿狗想要電欺

唔係賣唔出掛

前季嘅事

清走mk未

omg, 幾錢?

似
一張2和b 係愛華頓出現既相都無

屌 唔撚係掛

其實到底邊到睇禾b賣走嘅source 周圍搵都冇
到依家都唔敢相信

Mustafi 中堅 右閘

David 大神

好想佢俾人賣走

廢是一世的

David Luiz to Arsenal is a done deal, but Alex Iwobi to Everton is still awaiting approval. [Sky]

滴尿射球

好想2&b done deal

睇完段片笑左

雷斯係簽到但未出？？？

Confirmed
Alex Iwobi has rejected the offer from Everton FC. He will be staying in Arsenal until this winter.

Source?

2和b 賣唔出
拖肥糖會追返zaha

呢條片正，兩邊都fail爆

唔走就想4了 典買人

David Ornstein on Arsenal’s transfer business: “They wanted, for a long time - a winger, a box-to-box midfielder, a centre-back & a left-back - and they’ve got all of them in this window alone.” [BBC] #afc

2&b賣唔出都好
反正賣咗都冇得買人
高安基條仆街唔會加番錢落冬窗
會自己袋

你老味愛蛇 係咁迫害雲加啲子弟兵 比天收呀

David Ornstein on Arsenal’s transfer business: “They wanted, for a long time - a winger, a box-to-box midfielder, a centre-back & a left-back - and they’ve got all of them in this window alone.” [BBC]

firm你老母

對妞Line up

拿
羊 燒 比
沙 托
夢 pa 電 叔
leno

買左邊撚個box to box
我淨係知賣左個頂一b2b Ramsey

The Emirates Stadium 對面間中菜館

細梅有閪長傳
上半季係Cech Xhaka長傳

Ceballos

唔等了

何妖究竟係b2b定十號位

我覺得而家有米九

Ornstein: “Ceballos is only a loan, Pepe satisfies the winger, Tierney & Saliba to come in & then Luiz for now, so perhaps they’ve got actually more than they wanted to. There’s a real sense of satisfaction internally that they’ve got things done so efficiently.”

Everton have agreed a deal to sign Arsenal and Nigeria winger Alex Iwobi for a fee in the region of £35-40m
見到段咁嘅twitter

David咁講得應該係b2b

B-2-10

其實而家既佢差過xhaka喎
要練 J唔落

愛狗唔會出新加盟球員打正選

Ornstein: “Ceballos is only a loan, Pepe satisfies the winger, Tierney & Saliba to come in & then Luiz for now, so perhaps they’ve got actually more than they wanted to. There’s a real sense of satisfaction internally that they’ve got things done so efficiently.” #afc

傳去火星

8號-10號

細爆舊年

電❌ 新人唔出
比❌ 同上
拿❌ 小傷
托❌ 啱啱歸隊唔出

Pepe一定冇正選

上季有下美欺上身 但最後鳩傳中

契仔唔計

打足成個pre-season

就係上面條片

借黎玩一季 咁下年有邊個

可能仲有得高

Ceballos係咪打防中?

睇下皇馬肯唔肯賣

下季自然又有五餅二魚大法架啦
邊洗擔心

btb

Mustafi turns from Messi to Mustafi

出年2米

下季摩迪都收皮啦
拎黎摸普巴

Iwobi 35-40m

下季借古

分d比我好喎

快d賣走啦

拿
羊米
燒
沙爆
高比梅叔
蘭

一定係咁

張>梅

先洗未來錢 下季破產了

Saliba 可能突破2米

Ornstein: “Every single window, people have bemoaned what Arsenal should’ve done & that they didn’t do. This new regime, the two-pronged attack with Raul Sanllehi, the deal-maker, & Huss Fahmy, the deal-broker, two people going out & getting it all done.” #afc

差唔多米九啦

馬夫出年三米了

背景揀iwobi係咪有深層意思

拜仁對個隊乜黎
0:23

張伯斯四米

yes 大家唔做擔心，我挽留成功左

幻覺黎既姐 嚇我唔到既

剛歸隊
愛會慢慢俾佢融入

隻豬好頂癮 好似真人喊

睇返上年都有對 2:20

費念邦轉會國米

為左新中堅 你扯吧啦

Alex Iwobi, if they can get it all done in time, is heading to Everton for nearly £40m.

He will be Arsenal's most expensive ever sale.

2&b阿狗史上賣出最貴球星

未見過阿狗買三十碎以上既後衛係成功既

nben中堅世界第一

來了！

Arsenal @Arsenal
So, it’s #TimeForTierney - but hold on a second…

Who’s that @kierantierney1’s spotted? 🤔

papa算不算

So, it’s #TimeForTierney - but hold on a second…

Who’s that @kierantierney1’s spotted? 🤔

嚟了

準備！

又玩呢招

Cls

雷斯黎啦！
官宣了

Afobe 係英冠浮浮沉沉
史城用10m 買佢

IWOBI

屌 快手啦 仲玩

官宣左Upamecano !!!!

重新加盟

Arsenal@Arsenal

Welcome to The Arsenal, @DavidLuiz_4 😄

🇧🇷 #BemvindoDavid

搞掂！

著23號

古天奴

我燈

算
平左阿仙奴英超失球紀錄

1月 come

Nice

Time for Luiz

official

DIU...
唔想要...

Deadline Day一字排開

訓得

Upamecano著17號，bye iwobi

David Luiz: Only Jorginho (13) made more accurate through balls than
@DavidLuiz_4
(12) in the Premier League last season

開心
鍾意球員終於黎阿記
今季有心機睇返

啲相有星味最近幾件得佢有

雷欺

都話佢叫得唔夠大聲
又拳頭渣得唔夠緊
所以要重影架啦

same

件衫幾靚

隔離係梅史算勁

Unai Emery said: "David has huge experience and I look forward to working with him again. He is a well known player and adds to our defensive strength."

有了！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

終於掂

電欺

Why唔著6

幾時官宣和b留隊

古狗1月加盟著17好冇

上年恨左好耐唔黎失望
每次UT都買佢
利：普金

小妹個戴bra拿去咗邊

唔出去佢賣波衫都夠

跛神發功

感覺阿仙奴好快跌到second tier
keep 住幫車仔接收老將
仲要無咩貨交既...

真係一字排開了好感動

著10得唔得

見到張相覺得好好笑

40m肖像權搵能買牙

唔好貼錯去軌區

開始做on9野了

著23號
留件6俾邊個

唔知點解仲係有d違和感

都公平
我地都放基佬過去幫佢地好多

佢地只係合作過兩個月pre season

Brotherhood

勁攣過唔到體測，RIP ching

好地地都唔會買30+

1月究竟邊個會黎

10留俾足球上帝美斯

到隔離官宣未?

你唔戴Bra is ok

後防有d睇頭

papa

cech果季係阿狗近年最近英超冠軍喎

我地基佬有貨交
但雷斯同施治
施治唔算特別差
但我又唔覺佢好過ccc

睇 Celtic farewell 片，佢好撚on9架

David luiz好過細爆幾多班

1月 Upamecano

Ozil一月去美職，古狗就嚟，啱哂數

見到luiz著住阿狗波衫個感覺好奇怪

睇佢個樣都係啞

新啞仔

可能雷斯好撚勁呢

發夢都估唔到佢會黎

CCC走左升左個呢

屌想印 但着出街比人打

Cc隆 27m咁平

今季球證認錯人俾錯牌1:1.2

留俾 Up乜鳩

片都冇條，當佢condos

帶刀侍衛先好睇

upxxxxxxx邊到官宣？

失51球都成功就算喇
要求低能到咁

英國南華

又係黎養老
贏完冠軍就過黎等掛靴

我係阿狗呀屌
好耐未有冠軍嘅感覺呀，終於返黎啦

講真個黑鳩係咪值90m我都好懷疑

係
不過都係無英超

希望唔好係另一個細梅

你想佢講咩

from ucl to uel?

Lihkg

爽報

佢踢些路迪好有火

真
我之前仲想印Ramos

講到係佢一個人搞到失51球咁
點介定成功先

用波型中堅罰球王演技王打交猛男

佢踢阿狗時已經係英超金手套

好撚on9

有細梅你想失少幾多呀

好多車狗係警犬

細妹走場唔想見到佢

要埋廢蘭尼

upa

佢自爆仲勁過梅屎

gibbs 同chamberlain 都可以認錯喇

幾啱呀狗

巴西細梅

驚

媒體部：你班人又叫我announce，又話冇片上頭俾咁少時間點整得切兩條啊

邊估到雷斯會黎阿狗

見 UT 好多人用 ccc

你做中堅好過

咪撚xxxx啦
去玩具台

Announce 片呀

愛狗嚟左之後阿狗已經多左插水，今季真係變演藝學院

買埋雷斯應該下年都係三中堅

Auba laca pepe
Tierny 何妖 torreira bellerin
Papa luiz holding
Leno

極鐘意佢

比比加盟果陣 好撚誇張

屌 做乜撚野

阿記將會好娛樂性

嗰時咁都做到金手套都幾神奇
嗰季仲係同牙間齊名share個獎

失五十一球唔關後防事闗邊個事
大家講到咁垃圾既佐奴擔正個季都失唔到50球喇

Topic燈咗一半

陰濕王重簽列叔啦一齊搞9人

+2gc

想印電欺

Ok訓得，訓醒唔知禾比會點

567

2&b走未

拍住laca auba，會唔會笑到踢唔到波

雷斯都幾25

而家d車狗好嬲

唔係雲加第38輪俾法比安操fit打fa cup決賽，ccc獨贏左金手套啦

今季 Fifa 用阿記好玩了

講真你8m執到雷斯仲想點

後備仲有
Ozil xhaka mk nelson 2&b chambers niles kola monreal
痴撚線⋯⋯⋯

45m買左咁多人,算係咁

車狗無中堅用
魯迪加岩岩傷好
即係8月都天神+蘇馬

去psg已經彈出彈入

我條女軌黎 聽朝起身見到雷欺過咗黎 一定激撚死

半死敵+轟冇得買人嘅情況下過嚟真係好神奇

而家後防淨係打佢一個咩
有睇都知成條防線都無form
排條直線都難
已經唔係個人質素問題咁簡單

259終於官宣

pepe 72m

條友都on99 跳起身乜撚野事

希望佢係打防中

通常啲女仔好鍾意雷斯

水貨比比

笑死 雖則我地都係當佢condom

ceballos打咩位？

多謝廢柴保特

幾時有新一字排開

中場中

係
但中堅責無旁貸
Papa 比起上幾代正選中堅只係好過細梅

加走場

會唔會係cg過去做鬼叫佢黎我廠

依個令仔都like

倫敦佩奧爾

爭伊禾比官宣

佢都靚仔

愛9團隊呢 條友仲有得撈？

8m搞到車狗紮紮跳已經係good deal

想睇佢今季同holding打足

Iwobi 躝埋就可以了

不過而家除左VVD有乜中堅真係一線
hummels好似已經係炸彈

去一去車po 我就知luiz無簽錯

好想知係雷斯自己request 去阿狗定車狗逼佢走
有歐聯唔打打歐霸
仲要揀隊咁廢既

新牙間

港父

agger

2&b 靚d

iwobi唔走=完美

Sick ball

de ligt

我淨係諗佢聽日咩反應 都好興奮

港父買機票殺犬衝雷欺

LM 邊個打？

Upxxxxxxxx (未來)

agger 本來好唔想佢黎

人地拎曬冠軍 反面咪走容乜易

防守一般 進攻勁

90m

雖然都係膠
但好過走場狗就夠了

就黎打到碌柒咁都係8m
但撚到車狗已經爽皮

軌獌熱猁都買唔到人 我廠盛世有望

琴日仲以為雷斯係fake news 明明岩岩續左約
點知係真

佢做唔到啦 話晒係名人點落手

燉咗冬菇 而家係U23領隊

拎曬冠軍做legend 好過
之後又可以入管理層

雷欺d ball好睇

點識軌女朋友有次係拉把見到條友睇住烏丁好正

搞笑3人 拿 奧 電

好似貶咗去教青年軍
害阿狗青訓

間碟2.0

我阿今季終於買返啲後防

班軌係咪唔記得當年點簽25高？

好想知走場 + 電欺花式自爆究竟有幾勁呢

適可而止 唔好再笑 小心港父

過兩年又返車仔做管理層

終於買後多過前

熱有lo celso

25高top fit 去車
仲要換隻9c9 過黎

麻煩ching聽朝上嚟講下咩反應
好想知

轟po d人好嬲

成班波台恐怖分子

賣埋細梅先係

電斯條片幾正

Arsenal @Arsenal

🔵➡️🔴

So good to have you in north London, @DavidLuiz_4 😎

🇧🇷 #BemvindoDavid

終於有片

唔係阿迷都因為依單deal扯左
忍班死車狗好耐

乜仇都報晒

大力神你估求其簽一個就補到佢個位咩

幾好笑

我唔係

娛樂三寶 Auba Laca Luiz
柒到笑 細梅

沙 細爆 埃及
坦克 電欺 走場 牙叔

諗起都搞笑

榮清好嬲

8m fatfat la

咁樣彈出彈入都有得做？

今季電欺同我鏟死住烏

上次放基佬冇雷欺已經嬲

bum差差bum差
bum差差bum差

買得Luiz就唔會出細梅la

班傻西咒雷斯變肉醬
笑能死人咩

好似笑鳩車咁

走場+雷欺會唔會輸90球

bu炸炸 bu炸 bu炸炸 bu炸 bu炸炸 bu炸

鏟鳩藍斯

你咒左曼城球員咁多年都未有事

其實走場狗仲有冇得救

唔會
即場開拖兩紅出場先

冇

高空狂轟

我成功咒到辛尼斷ACL

冇 快lan

唔知佢踢乜能

根度斯呢

佢同頭套狗兩回事la10打11 2下頂死車

都俾左豬腦你地車
唔明d車九嬲咩

其實點解有咁多錢買人

你地既人來。

BBC 5 Live Sport @5liveSport
🙋‍♂️🙋‍♀️ Ok, hands up if you're excited to see David Luiz and Shkodran Mustafi as a centre-back partnership this season?

點睇你條命留到iwobi

8m 買到隔離icon ，以後大把素材可以笑
就算洗廁所都已經抵哂

講真 幾有星味

想要幾多球 講！

瞓身入埸大

23號好似唔係好襯

無得買人都要突登等last day先走人
佢真係留底搞亂車狗個更衣室先走人
同林伯嘈左場勁既

8m撚散紙撚狗大法

上樓不是夢
馬會派錢

25？

都襯既

30la

其實係嘈乜

車狗 total loss

負負得正啊

撚伯要佢改,佢唔聽

多相過 Tierney 咗多，又蝦毒撚

tierney靚仔咁多

Lampard's intended to use Luiz as a starter before Salzburg game, after that everything changed.

- Lampard tried unsuccessfully to correct Luiz.
- Luiz wouldn't listen
- Lampard said you won't be a starter then
- Luiz didn't take it well and misbehaved
- Lampard said you can go.

想g呢個新仔咩料

俾人地訓下啦

其實雷斯好現實

車走夏神又冇得買人
又新領隊
有得走梗係走
仲要係倫敦

收到風體測大麻呈陽性反應
轉會告吹

但電欺有型好多

真心係

昔日隊友都咁

概念流防守球員

另一條賊船

人一走即刻搞鳩人

以前同林伯平起平坐 而家under佢梗係唔服

肯定一齊踢波果陣時有心病啦 而家無啦啦你head住我 實唔聽你話

禾比咁耐都無消息

屋都唔洗搬，同豬sir當年case一樣

軌嬲到屌埋世三

Why 世一身價仍然是Kylian Mbappé

雷欺好似次次轉會都揀唔同number
果然夠晒25

靜靜離去吧⋯⋯

應該就係咁出事，佢覺得大家咁高咁大

當時25高咪又係咁

星味最重係佢 雖然8m

8m同唔洗錢有咩分別

不要走不要走你別太早走

好彩當初無搵迪達子過黎接爺爺班
不過爺爺子弟無咁有性格

勁版 Robertson

3張幾 又間唔中送大禮 咁上下

鐘意試新野

8m好抵屌

luiz=罰球加強版vvd

球會破例同電欺簽兩年約個時 我真係覺得佢會係轟踢到掛靴 做legend 呢家壓哨走去同市宿敵 真係嬲撚到震

換個角度諗，k6換佢只係3m

而家買唔到人就留啦

新小學雞

笑到仆街

K6 太柔

好似蘇超player of the season?

電欺退休個陣真係唔知點 得罪曬

老實講寧願留k6

同細爆合照未

柔都上過top class既⋯

牙犬名宿

阿妓mon post狗你地好
唔好意思 我地唔係嬲你買左雷欺
我地係嬲雷欺自己25罷訓唔聽教練講 就好似古圖狗一樣
請唔好係自己狗竇圍內打飛機 以為買左我地個主力我地好嬲 謝謝

mon post車狗睇住，唔係我地買你雷斯撚走到咩，收皮啦精神勝利法之王車路土

林伯係車仔踢個陣好似都有同雷斯開過波

其實我好想k6踢到退休，點知佢罷訓要走，結果將呢個唔開心用3m射咗俾轟

老左開始同人頂波俾人dump開

遲d ig twitter實有好多on9片

34歲過熱刺

講真唔會對佢有任何感情

話知佢下年去埋熱狗

阿記需要改變
上年悶到冇睇

Jordan

Nben

啞嫁佢

8m

割牙

7+ all in

好波

比死敵用8m買左個岩岩續兩年約既中堅
比人bam左轉會無得買返人
比雷欺連續25兩次（巴黎、阿仙奴）

咁搶口

有on9 dna 我地阿多on9 應該同聲同氣

老實講k6體能上應付唔到英超嫁啦

TRUE BLUE

榮清:我冇嬲

見到班軌開始由嬲轉到酸

同埋之前一直有隱傷

你仆街了

feel到今年犬衝電欺一爆炸一定俾人拎出黎binc

本身冇乜野，見班車狗精神勝利就想笑

轟比人bam幾多季轉會窗

車係未得魯迪加同Christian?

又唔係搵佢做重心話知你啦⋯⋯

好似大梅打多年後備咁退落嚟咪好囉

其實無人覺得係買左你地軌主力，只係用8m 撚到你地窄窄跳好過癮姐

好似仲有隻18定19歲幻幻

成班車狗扮唔嬲

:thank you chelsea

邊有人丁雷斯實力 丁佢夠on9夠星味同笑下車狗

點解雷狗唔著30號

其實要電欺點解一開始唔免簽卡利卡希爾

Zouma 同 fm妖人中堅

真係唔係講笑....最深刻真係8m
依家成晚係到傻笑
唔岩洗咪擺後備lor 8m姐
但隔離硬係覺得比人欺騙感情

韋大帝去左邊隊

zouma

冇嬲就最好啦

屈福特

N賓好波

2019仲雞曉
慢到呢

還息呀

電欺比兩個有錢佬玩殘,耗盡青春
我廠再幫佢埋單

呢三個歡樂天地黎

屈仔

屈

榮清:阿狗覺得買得啱嘅咪渣(正字係揸)著雷斯狗攞英超囉

我地叫佢去洗廁所都得呀

外戰你笠唔笠

廢

實同一億鋒線好fd
成班on9

因為卡希爾=/=電欺

@牙路 快笑榮清

玩殘都勁過走場

成年無出過咁濟

8m買個笑話

Ampadu, Ethan
車狗妖人中堅

防守弱版

果斷笠

me too

其實簽大Ching 返嚟做下後備前鋒有無得諗下

原來借左去rb

Video: An Arsenal fan shows his appreciation towards Head of Football Raul Sanllehi outside London Colney this evening.

爭住幫條肥佬含

俾左隻住烏25佢地 打和吧

Azp zouma 魯迪加 天神

點算，我廠變on9仔集中地

屌明明只係電欺 點解我重開心過簽pepe

叫雷斯整臘腸都仲得

8m 就買到既主力 算唔算係主力？

我已經笑到打唔到字

唔好爭住射罰球
留返比沙卡射

練波笑哈哈 輸波屌啦媽

Pepe又係on9

我屌 原來我地買左車 既主力

ching小心榮清寫你落小氣簿

一定唔撚會開心過pepe
只不過45m資金同依家個反差太大

唔係不嬲都係？

扣埋k6 3m買死敵一個主力淨係笑鳩對面都抵哂啦話知佢係咪主力

舊年52場出場 49正選

請尊重 謝謝

Jenboy都2m啦

Mislintat我屌你老母 9/8/2019

pepe我冇咩感覺

其實咁點解唔用比歷

有你傍住 唔驚

我係嬲

車狗：唔係主力

係翼呀屌

如果Mislintat可以under Raul

8m買個原本係你球會掛靴既球員，有時唔一定要主力先有意思既

你的樣子如何..

無英超經驗掛

又唔好因為走左而貶低佢，自爆還自爆，用波能力係好撚強，一對一都唔差。但都係果句，祝你分離式斷腳，你扮true bike真係扮得好似，差你比你呃到。

理性車狗講到佢幾勁，j得

我無嬲*

典解矛人J愛sir

真係一字排開

一間窮撚球會，要成功搞轉會原來係要高薪請奸商

唔關佢事

你學埋榮清打錯字？

唔想賣禾比

玩理今季都躝la

禾J
佢對巴442守得幾好

車狗topic 仲話無嬲

禾比太樣衰 要out

而家只係美走場狗未躝，躝埋今年係近年最成功一次轉會窗！
大家集氣佢走啦

無嬲

佢地唔講我地都唔知

如果拎住呢隊波衝唔到四+ R霸就躝la

笑到打錯

無嬲 只係嬲Luiz扮true blue扮得咁似

搶口到

佢地而家兜緊嬲雷斯25而唔係嬲阿買左佢

車狗要死敵簽人先有嘢討論

咁電欺係咪姐係會長期正選

Jen Boy 2m
Luiz 8m 過死敵

想山埃仔躝埋

23幾襯雷斯 佢應該想致敬mj

明顯係

今獲真係硬食

holding+luiz

最撚開心係jenboy 走了
佢憑乜撚踢英超

FYI
阿狗上季上陣最多係auba
都係得42正選9後備

papa?

多個變陣手段

Jen boy真阿

true bike

咁仲叫唔叫嬲

Papa高班d wo

講真佢返巴甲都會嬲

啲女都係咁

梅+電欺

洗廁所啦

但而家我地啲中堅全部係9衝型

papa唔識用波

太性感

梅

識用手 拉人

最多下年放返梅斯達菲俾你地 咪嬲啦

係 森林呢隊波真係唔話得 專收阿記排放出黎既破銅爛鐵

luiz 應該踢3 CB 其中一個
or 433 個防中

派膠型

唔會2個用波啦

多個清潔阿姐

跟住扮傻

Holding唔算吧🤔

凡事留一線，唔好bin太盡牙

而家係重災區呀

蘭斯貝利

梅 papa 電欺 柏G
係holding算執漏型

我地花名係咩

賓特拿

馬撚隊

One and the only one

屌你老母。

就算C朗黎都變on9

唔記得holding 點傷？

返左英超啦 踢緊般屁

拉狗

係因為我廠手足個個條撚都馬撚咁長

柏芝有能力守中下游

diu

講打交我廠係咪no1

David Luiz becomes the only member of the Arsenal squad to have a Premier League winners medal.

打左中堅帶波上姐，9沖我係指防守果時

俾人剷傷

小弟未能驚過，班車狗撚有咁好記性，最好記性果隻拉美拿俾我能狗咁能

踢av呀

禾碑個situation係點？

原來阿間係我地派去轟嘅間碟

未知

紅藍色難分牙sor

其實熱身賽我覺得柏G肯定好過梅

可能fail咗 冇理由咁耐都未announce

講world cup medal 我哋都有兩個

我踢都勁過走場狗啦

Ig icon轉咗？

Luiz見到細梅 ozil會唔會諗起7:1之痛

細梅廢撚到打d FA CUP首幾round d對手都自爆

上次愛狗簽蘇馬又係搞好耐

車:見d阿狗j雷狗
就好似當日d獌j馬迪咁

我地都冇j過雷斯防守能力

其實係差相同片嗰d？反正愛記coverage細咁多

車都有德國人啦

有份踢

梅是屎

而家個市8m根本同買張6合彩咁上下錢

舒爾尼有

富咸最勁嗰個

依個去左邊
跟富咸降班？

黎緊除左踢熱之外 最期待係同轟踢

papa>holding=電欺>>>>>>>>>走場狗

轟狗晨早賣咗

去左俄羅斯

快快手15m 走啦

阿迷野生捕獲Raul

智商test fail

果時電欺接受訪問話德國得臭燒有安慰佢，日後有機會離隊會想同燒做隊友

禾比＋走場狗換upxxx

真係奸商格

雷欺係軌果陣幾多人工

呢件當年久唔久後備入場有貨賣

做乜頹到咁

老鼠前2日入黎po k6除波衫
點知而家

肥佬真係今次轉會窗mvp

Nben好日都唔番阿po狗竇

想開定下個po之後訓

K6走得好

有料
上返歐聯就翻生

即係依家total簽咗6個？

屌有伏筆

已上神台

Saliba
借何妖
巴丁
Pepe
Luiz
Tierney

btw 水晶個mccarthy段片柒到
小三學個d

梅狗同埃及一日味走阿都重係味光復到

1個月前應該無人會估到咁癲

重有半個月比你搞

我之前改過你個user name
都係尊重爺爺算

其實何妖個名係點嚟

最柒係咪巴丁仔

靚仔到

想炸死加泰狗

殺你老豆個樣好冷靜

佢之前話要殺曬撐加泰獨立個d人

本次轉會窗阿POST之星：跛神

真。一字排開

一字排開

真

巴丁唔弱

踢轟電欺會唔會鏟草

賣2&b無補人扣左分

會巴黎鐵塔咁撐開對腳比人通渠

肯定會，上次喺PSG對轟都試過鏟

雷欺呢單應該仲震撼程度同燒有得比
又係近deadline, 又係開頭個個唔信
不過呢單好笑好多，條友成日認契仔

收貨啦，本來期待古頂臭燒個位，不過攻中個位唔喺最急切，反而右閘真係雲加收尾幾年講話要買人講到口臭都仲未買到

未confirm

賣到細梅無條件滿分

大家比我開定po得唔得好想訓

Ok

無左世三重邊有咁好腳法

真 Mk/ozil/何妖都踢得？

如果2＆b舊錢留去季中做budget, 前四真係有可能

8m呢個價
Thanks西女人

買邊個？

好似話拎去1月追uxxxxxx

luiz舊年38場聯賽 36場正選踢足
2場因為賽程密坐bench
阿仙奴舊年有冇一個中堅係38場都可以出場
印象中每一個中堅都有傷停過

追zaha

全靠你開po先有一字排開
繼續用呢個名

T唔識串國家隊有時會打右閘

而家睇返好似攻中位只求Ozil生性少少，真係要交到貨

睇真啲Saliba都幾型

左面危啲

Tierney國家隊打右閘係因為左閘有蘿蔔臣，根本冇得爭

我覺得買隻識突破嘅翼緊要啲

T仔算唔算即食？
如果算下季可以睇下會唔會有技術性失誤

正解

咁羅白臣係英超證明左 Tie仔未證明

左右都得

新鐵人

有何妖真係有機會翻生，佢要有個cool到波嘅人幫手，有少少時間空位，佢就俾到killer pasd

車迷話唔重要

齋睇球王片好撚勁

下季買埋蘿蔔臣左右雙飛

所以頂檔計，佢係識打右閘

如果去到最尾又無前四又無歐霸會點

解散球隊

咁仆硬街了
猁迷肯定仲嬲過轟迷，分分鐘閘都爆埋

永不翻生

變愛華頓

唔等2&B了
weak了

分分鐘聽日晏晝先有

爽

有啲似樣

愛記fans而家求緊部fax機壞

臭燒得一季特別醒神，仲要得半季貨仔，個年唔喺佢下半季失準，分分鐘拎咗英超，記得最後好似有16個ass，踢唔起始終覺得喺心態問題，成日頭dupdup，之後又爆帶埋班靚去吸笑氣，對佢已經無晒feel

【禾比可否不要走&Welcome Tierney David Luiz】阿仙奴19-20球迷吹水區 MLVII

開左

熄左電腦先官宣

bye 禾b

唉

✅ Creativity
✅ Flair
✅ Youth

✍️ Signed, sealed, delivered!

Never in doubt, @alexiwobi! 😅 #EFC

今年咁有雄心希望佢踢返起

獌Dybala Eriksen呢

唉。。。。

傷

19個助攻
但有16個係喺前19場
嗰陣仲話佢距離亨利個20次英超紀錄4次
下半季流流長實破到

其實真係唔捨得

我朋友迷禾 收左order開依個topic
大家唔好介意

愛華頓拍型少少條片得唔得

大把手足迷禾

認真撐撚狗
IQ150真係唔撚同啲
雷狗係更衣室大佬+老細契仔+準球隊傳奇
咁都夠膽郁
本來自己已經係傳奇名宿
加埋今次行動之後威信幾何級數爆升
話畀車狗知 邊撚個先係話事人
醒少少啦懵撚，撚狗唔係一條濕鳩黎

Marco Silva: “Alex was one of our main targets for this window and I believe he is a fantastic signing. He is a direct and skilful winger and fits exactly the profile of player I want in my model."

成日笑禾b 但佢真係真阿

Alex has made a big contribution at Arsenal. He worked hard in the academy, where he was an example to many young players and has been an important part of our squad. We wish Alex every success in the future." - Unai Emery

All the best at @Everton, @alexiwobi ❤️

上季禾比最精彩助攻，有冇人記得？

仲柒唔夠

說好的forever

俾人賣G仔

禾b

成日笑佢 到佢走又唔開心

壽終正寢

成日笑佢但到佢走個刻真係接受唔到 重要消息嚟得咁急

痴撚線真係放左
有d 接受唔到

希望打得起

真⋯

Alex, 23, has been with us since joining the academy 15 years ago. He came up through the ranks and made his debut in October 2015.

喺阿狗15年
阿狗要賣佢就乖乖地走

邊會估到佢會走 上季又唔係打得差

不要再說了

原來先23。。。。

2和b賣左幾錢

希望佢生性踢好d

禾b 禾仔雙翼齊飛

愛狗兩場打愛狗仆硬街

35m

佢同坦carry上top6
下季兩個都見唔到了

40m好似 但入面應該有唔少add on
我估30+10左右

當日睇住佢歐霸入波

太子 藍斯 k6 禾比........

屌我已經複製左準備post過嚟

Marco Silva says Iwobi was one of Everton's main targets this window. Wish Iwobi all the best. Great club with fantastic support. He'll really thrive there and up his game to the next level. Once a Gooner always a Gooner.

會唔會係咁呀
禾比都有隊視佢係main target

真係咸左 上季見佢有進步先印完佢 唉 仲諗住可以等到佢成才擔大旗⋯⋯⋯

99Lin 卡叔

如果雲加係到。。。

打得好買番番黎又點話 係阿狗太舒服冇進步

妹豬實喊死都似

屌 佢同雲加一樣
成日笑鳩佢屌鳩佢 到走又唔開心

2&b announed

Ramsey夠話冇人要
結果去祖記仲要極高薪

我安慰佢

粗重野我做ok

起初，愛狗趕走太子的時候
我沒有發聲 因為我不是迷太子
.........
最後 愛狗趕走禾比的時候
我發覺 再沒有人幫我發聲了

禾比

會唔會有回購

推埋佢

而家阿仙奴得返美斯 Nelson係青訓？

始終有感情

遺憾歲月總停不了

講緊係咁講
唔通話我買唔到沙夏/愛華頓/Bergwijn,唯有簽禾比囉

推埋訓了

Willock Bellerin AMN

都係

多一秒留戀 差一秒歷史改寫意義

其實Zaha最後都留返喺水晶宮？

推爆呢個po就瞓

推埋訓 完美結局

狂歡過後

Saka Smith-Rowe

雲加幫再見

It was a perfect night